1. Я, как пользователь, хочу добавлять (предлагать добавлять) отсутсвующие магазины, потому что хочу следить и за ними, а их нет :(
2. Я, как представитель магазина, хочу чтобы вещи из моего магазина предлагались чаще. Естественно за $$$
3. 